無知問句，咩事班豬肉佬入錯啲發瘟豬要納稅人賠錢？

如題

咁其實係咪做生意唔使take risk? 又或者可以瘋狂入發瘟豬再搏政府賠錢？

咁做其他生意入錯啲毒貨壞貨係咪又可以claim政府？

班豬肉佬入錯貨仲嘈，食死人點算呀，啲發瘟豬要報銷都正常啦，點解要納稅人賠錢呀？做生意唔使蝕咩，賺錢又唔見派錢畀市民